Il y a 60 oiseaux dans 3 arbres. Au même moment, 6 s'envolent du premier arbre, 8 s'envolent
du deuxième et 4 du troisième. Il reste alors le même nombre d'oiseaux
dans chaque arbre. Combien d'oiseaux se trouvaient, au début, dans le
deuxième arbre ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 26
  \item 24
  \item 23
  \item 22
  \item 20
  \end{enumerate}
\end{multicols}